Hillary Clinton & other dem used fake photo to accuse trump

Hilary lived in whitehouse for 8 years and must know this is not true.
Still she deliberately choose to lie on it.
Shameless.

另外
Last week, just two days after Floyd’s death, Trump ordered FBI and Justice Department officials to conduct an expedited investigation into the matter. Yet the press ignores all this, suggesting instead that he’s refused to address the tragic episode at all.

Then the looting, destruction and violence sparked in Minneapolis, Atlanta, Louisville and Washington, DC.

That was apparently Trump’s fault, too.

CNN political analyst David Gergen said Tuesday that Trump’s referrals to himself as “the president of law and order” functioned as “race-baiting” and, in turn, “would deliberately incite violence.”